點解差佬啲行動代號都咁中二？

觀塘警區特別職務隊人員聯同雜項調查隊人員、特遣隊人員、巡邏小隊人員及入境事務處人員根據線報及經深入調查後，上午約7時展開代號「孤影」（LONESHADOW）的掃黃行動。警員在觀塘區一帶及一間酒店拘捕七名年齡介乎為23及51歲持雙程證的內地女子，涉嫌「違反逗留條件」。該些被捕女子現正被扣留調查，稍後將交入境事務處跟進。

警員下午約1時15分突擊搜查輔仁街一單位，拘捕一名44歲姓羅本地女子涉嫌「協助經營無牌按摩院」。人員在該單位內檢獲一批證物，包括床單、按摩油、毛巾及拖鞋等用品。該名被捕女子現正被扣留調查。

咁應該叫咩好

士巴拿行動

屌閪行動2018

operation: flower puff

雷蛇行動

中二得黎好難記

代號「休班」
代號「毅進」

幾貼切，窿shadow

佢地自己講出口唔覺尷尬架咩

使徒行者

應該叫警察做野唔洗你教
咁一定冇人知take緊action

霸王硬上弓
免費自助餐
報案深處有人姦

好似周星馳啲戲咁

燒春袋行動

孤影

乂孤影乂

行動代號， 18abcd2

咁咪得，簡簡單單

其實點解要係啲記者會講行動代號？

寒戰

無間道

[集思廣益] 掃黃行動名，要有霸氣

行動代號 ： 斬丁

風趣幽默

笑左
斬丁（CUTJ）

中二？幾時升中三？

行動代號出處：

The last that ever she saw him,
Carried away by a moonlight shadow.
He passed on worried and warning,
Carried away by a moonlight shadow.

行動代號:寒戰

胸襲
藍帶
唔洗你教
霸王雞
北上
自轟

寒戰！

中你老母二

嘩屌

中二還中二，TVB同各片商有冇諗過高薪挖角，搵佢哋d人去改戲名劇名？

42歲（無業）

遲早有"火影"

幾好聽呀

吃雞 行動
自己食左先😂

毅進仔咪即係中學畢業，改啲名中二都唔出奇。

走火

霸王硬上雞

牛迫

唔係源自日本？

唔通叫 *二姑* 咩

二姑二姑新年財

斬龍

真係有
英文譯NARUTO？

淫戰行動

下次可以叫截鐵

孤卍影

應該叫千鳥定雷切影點型d?

活著球內就是生命

待丁大不至

mike oildfield

唔可以有編號/日期/行動性質等等
令人有機會聯想到行動內容
所以啲名其實越9越唔啦更就越好
改到可以畀連登仔恥笑，已經代表佢成功咗

不過我覺得可以有唔同方向，例如
燒賣行動
何B仔行動
鮑魚刷行動
等等

外國好似好多都係咁, 唔知邊個帶起個頭

初弒

同細個 玩online game差唔到

例子
咩
X魂X

拋一大堆都唔好笑就收收皮喇

一早改好唒
要用先係個list度揀
寒戰post有講

被稱為「鳳樓大廈」的旺角亞皆老街建興大廈，有九成單位、估計超過200個劏房被闢作鳳樓，當中逾半是假扮鳳姐的外地妓女。警方前晚採取「龍焰」掃黃行動，持法庭手令展開突擊搜查，合共拘捕99名外地妓女，她們分別來自俄羅斯、烏克蘭、泰國、哈薩克等「一帶一路」國家及內地，當中有7名泰國變性人，行動中另拘捕兩名負責「睇場」的本地男子。今次是警方近年在單一大廈掃黃行動中拘捕最多妓女的一次。
記者：簡明恩 司徒韋桐

被捕的99名妓女，當中59人來自內地、17人來自俄羅斯、兩人來自烏克蘭及一人來自哈薩克，各人年齡介乎18至33歲；其餘20名泰籍妓女中有7名為男變女的變性人（24至31歲），全部持旅遊證件來港，警方暫以涉嫌違反逗留條件將她們扣查。

赦晶行動

合共拘捕99名外地妓女，她們分別來自俄羅斯、烏克蘭、泰國、哈薩克等「一帶一路」國家及內地，當中有7名泰國變性人
睇到紅字笑一笑,睇到藍字縮左

你做開狗？

蟻多嬲死象

扎鐵行動

行動代號：霸王別雞(free chicken no need pay)

好似電腦咁
0x000003BE

乜撚野中二 用埋d大陸用語

其實鬼佬果d咪一樣係咁

007
掃黃出頭天

日本自古以來都是中國的一部分？

淫戰

小學雞咪撚彩佢啦

Dunkirk

代號：過橋抽板

魂。初弒

好學唔學 屌你老母

活在球內盡是生命

到底點解要有行動代號

大佬呀,要就番毅進畢業果班嘛

又食又拎
我要扣孖妹

佢地會好嚴肅咁望下自己友
而背後又有個好認真既BGM
利伸：睇戲睇上腦

冇代號被人竊聽到咪仆街

咁應該點講

想知佢地行動果陣係咪真係好似拍戲咁
「"雞仔"已經離開大廈，"麻鷹"快啲跟住佢」

禿鷹行動

開會果陣大大隻字寫住代號名振奮士氣

收皮啦你依種不學無術 自以為是 井底之蛙 不知羞恥嘅死廢柴食屎狗 我咀咒你以後一日三餐都係食支那狗屙出黎嘅屎呀撚樣

我都覺得行動代號呢樣野好on9

例如:
Operation Overlord
Operation Market Garden
Operation Desert storm
Operation Enduring freedom
Operation Redwing
Code name Broken Arrow等等

全部都中二病到呢......

代號 忐忑

大你老母陸, 日本原創呀

好撚嚴肅咁討論一個中二病名既行動
同時又唔覺個名有問題個個樣

行動代號：活在球內盡是生命

我都覺

明明 Operation ### (數字) 咪得

屌你老母死廢柴 死撚左去邊呀

點解要有行動代號

暗角行動

旺角黑夜
新宿事件

屌緊你老母

連登仔日日j到出血嘅美軍咪又係咁
Operation Red Dragon
Operation enduring freedom
Operation eagle claw

易記啲 方便溝通
一講寒戰就係人都知講緊邊單case
下下講案件編號
講完啲人又問 即係邊件案

連登仔
行動代號 寒戰
中二病

Case 9527
即係邊單案呀
寒戰
一早講寒戰咪得囉on9

行動代號：漆黑之翼

Pubg 絕地求生

我

共產先鍾意用數字
二十七軍
中鐵十一局
61398部隊

咁啱呀 我都一早屌緊你老母呀理虧嘅廢柴

Task Force X

呢個世界好多野改名都好有樂趣
一個型名比人感覺威啲 做野都落力啲

Hawk Eye

代號:無限月讀

六道

LONESHADOW

飛虎出征

新武呂行動

Dark union

Judgement light of

呀sir做野唔洗你教

久唔久都會loop 「犁庭掃穴」

應該叫雷切或者千鳥

Cock Blocker

代號叫霸王雞會唔會太露骨

中你老母二咩
有冇中三 中四病呀

有聲

呢首好聽，但個Background

好熟，係咪齊木楠雄？

LAN線

行動代號：淫賤！

黑夜之神

荒野行動

警方展開代號「暗黑破壞神」反黑行動

腦海響起音樂

獨坐在路邊街角 冷風吹醒

行動代號： 魂初殺

首先個代號唔可以直接講行動類型 有機會太張揚 盡量唔俾相關嘅人知道係咩事
例如短期調派做表面工作淨係同佢講去咩咩行動到幫手

第二就係易明易記 上面都有人講咗你用行動1行動2就會撈到亂曬
就算係翻查同埋溝通都會有困難

最後就係留低代號 有啲一早制定好嘅計劃到緊急情況先用
就會發佈消息展開咩咩行動 咁大家就會知咩事

當然呢啲全部都係由軍事制度帶出嚟
而用英文嘅時候代號都好弱智 但中英文都係做到要有既效果 吹咩?

巴巴羅薩

一堆懶係型既mk字庫到 禁一禁個enter就gen到個名出黎

你個名都答左你

小學雞玩online game 改名係咁上下

代號有咩用...

淫賤行動

The night was heavy and the air was alive
But she couldn't find how to push through...

乂煞警乂

幽班！

食雞！

忘了愛

出精行動

代號‘暗角’ （ dark corner )

直島

中五仔係咁嫁喇

戒閪

MI6
82nd airborne division
7th fleet

我知你年年都病，但都係繼續叫中二病架喎，唔好以為自己進步左先得㗎…

連行動代號同埋編隊都唔識分
係閲讀困難定弱智？

連登仔文革mode 長on

點知批鬥左個最撚鐘意奶ge日本terms

留名等睇搬龍門

真係有

你真係返屋企收收皮皮先啦
中二病係日本terms呀傻閪